Claro! Aqui está um exemplo de código complexo em Modula-2 que implementa o algoritmo de ordenação QuickSort:

```modula-2
MODULE QuickSort;

FROM InOut IMPORT WriteString, WriteLn, ReadInt;
FROM SYSTEM IMPORT ADR, MOVE;

CONST
  MaxSize = 100;  (* Tamanho máximo do vetor *)

TYPE
  ArrayType = ARRAY [1..MaxSize] OF INTEGER;

VAR
  Array: ArrayType;
  N: INTEGER;

(* Procedimento para trocar dois elementos em um vetor *)
PROCEDURE Swap(VAR A, B: INTEGER);
VAR
  Temp: INTEGER;
BEGIN
  Temp := A;
  A := B;
  B := Temp;
END Swap;

(* Função para particionar o vetor *)
FUNCTION Partition(VAR A: ArrayType; L, R: INTEGER): INTEGER;
VAR
  Pivot: INTEGER;
  I, J: INTEGER;
BEGIN
  Pivot := A[R];
  I := L - 1;

  FOR J := L TO R - 1 DO
    IF A[J] <= Pivot THEN
      BEGIN
        I := I + 1;
        Swap(A[I], A[J]);
      END;
  END;

  Swap(A[I + 1], A[R]);
  RETURN I + 1;
END Partition;

(* Procedimento para ordenar o vetor usando o QuickSort *)
PROCEDURE QuickSort(VAR A: ArrayType; L, R: INTEGER);
VAR
  P: INTEGER;
BEGIN
  IF L < R THEN
    BEGIN
      P := Partition(A, L, R);
      QuickSort(A, L, P - 1);
      QuickSort(A, P + 1, R);
    END;
END QuickSort;

(* Procedimento para ler o vetor do usuário *)
PROCEDURE ReadArray(VAR A: ArrayType; N: INTEGER);
VAR
  I: INTEGER;
BEGIN
  FOR I := 1 TO N DO
    BEGIN
      WriteString('Digite o elemento ', I:0, ': ');
      A[I] := ReadInt();
    END;
END ReadArray;

(* Procedimento para exibir o vetor *)
PROCEDURE PrintArray(VAR A: ArrayType; N: INTEGER);
VAR
  I: INTEGER;
BEGIN
  FOR I := 1 TO N DO
    WriteString(A[I]:0, ' ');
  WriteLn;
END PrintArray;

BEGIN
  WriteString('Digite o tamanho do vetor (<= ', MaxSize:0, '): ');
  N := ReadInt();

  IF (N < 1) OR (N > MaxSize) THEN
    WriteString('Tamanho inválido!')
  ELSE
    BEGIN
      WriteLn;
      WriteString('Digite os elementos do vetor:');
      ReadArray(Array, N);

      WriteLn;
      WriteString('Vetor original: ');
      PrintArray(Array, N);

      QuickSort(Array, 1, N);

      WriteLn;
      WriteString('Vetor ordenado: ');
      PrintArray(Array, N);
    END;
END QuickSort.
```

Este código implementa o algoritmo de ordenação QuickSort em Modula-2. Ele permite que o usuário digite o tamanho do vetor e, em seguida, os elementos do vetor. Em seguida, o vetor é ordenado usando o algoritmo QuickSort e o resultado é exibido na saída.